有冇人用nowe?

nowe 睇波o唔ok?

用chrome睇應該睇應該得720p 50fps左右
無乜點lag

用電腦轉電視都ok 720p
有時有小lag不過夠平 唔錯
我csl手機用户都係加49一個月
加埋電話費26x 有西甲英超睇唔錯

今年畫質穩定左
但係唔知點解我APPLE TV 出完有時D旁白聲會有鬼聲出兩次

我唔介意delay, 但最好唔好lag

大家覺得用acestream定nowe?

有無轉過去同時間直播既 2/3/4...台睇下 ? 係咪都一樣流暢 ?

delay就實有
平時普通場次就無乜點lag
遲d大戰多人睇就唔知會唔會lag
近排acestream好難搵link
一個月6十幾 唔洗煩搵link 又有廣東話
我覺得抵俾

無試過 遲d試下先

我用緊，都係airplay去電視睇，畫質都ok

淨係見到1480$ 1季

算係咁... 可以流動睇有廣東話聽又唔駛成日搵link

上季試過睇2/3/4台...全部落晒地獄 240p / loading,
所以今季唔敢 join 住

可以同時兩部device睇
搵個人夾就平一半

Csl 加幾十蚊就有
但有時會彈app
Load in 唔到

上年用過幾順無乜lag過，係電腦開Chrome電視出 畫質算幾好
今年狗衝即Join啦 點知睇左幾場都lag到仆街
有冇巴打一樣？

有無手足夾？

我
留tg

睇左咁多場都未lag 過 但有delay 1分鐘至分半不等

有無手足夾

我